20201203 我愛中島健人

買買爆佢🧡

個網咁撚難搵
都係人地比我

有佢地轉轉轉落黎

個位擺得咁鬼鼠
又黑蚊蚊

放到咁底搵鬼睇

其實係邊禁出嚟

大佬我未起身 眼鏡都未戴 搵死人

屌原來我一直無視咗佢
以為係舞台劇啲goods
屌話說唔係話有口罩套咩唔見嘅

10 號先有又係搵左勁耐先見到